呢排有咩新驚好玩

要打直 方便扮工
唔洗肝

弓箭傳說

明日方舟

玩左5分鐘斷晒線
btw thx 好似幾正

我都玩到停唔到

Fgo

終於見到有巴打玩
冇人開po以為冇人玩

我喺唔同game post問過
真係冇人玩
等台服出咗應該會有post，隻game真心好玩

點down 點解app store 搵唔到

要轉大陸apple id
台港服要等年底

但係依加月卡個個月買齊 到時應該唔會轉

支那驚

LM

巴打不如留個id
我都打算留係陸服，已課
Lihkg暫時見得你有玩

Btw
我官服

官服

Added
名片係羊

好玩

有冇唔係打橫

last idea

上樓idea

打裝有得賣錢
邊度搵

又有game玩又有錢搵
邊度搵